有冇人想移居泰國？

最近睇蘋果動同Ben Sir 遊學團 啲樓又平又大 成間Villa 都係百幾萬 物價又平 好jealous